溏心3收視仆直 夏雨：諗唔到點解唔得

《溏心風暴3》作為台慶劇嘅重頭戲，但口碑同收視都係麻麻，劇中夏雨大講潮語，角就係由基層做起，演變成茶餐廳老闆做到上巿奶茶王，話明奶茶王，夏雨開拍前特意去體驗生活，o依家沖奶茶手勢幾近專業，受訪當日在茶餐廳露兩手，即場沖奶茶分享秘技，夏雨邊沖邊講解話：「茶葉、水溫、手勢過程之外，最重要奶落幾多，同埋奶要落先。」表面看似簡單，背後功力十足，夏雨深明道理：「凡事愈簡單愈講究，點樣喺簡單中做到最好反而最難，做老豆我都做幾百次，但點樣做出來有分別呢個最難。」

第一、二輯溏心推出時，觀眾反應熱烈，金句對白街知巷聞，今次甩掉金句改為潮語加插，夏雨話：「頭兩輯金句係情節去到咁，加上演員演繹深入民間，拿起劇本冇話係金句，今次係少咗金句多咗潮語，最初我都唔知乜係乜，網上好流行，我最常講係『一定得，除非唔得』，講咗等於冇講。」夏雨對呢套台慶劇充滿信心，佢話：「拍戲錢同時間係兩大因素，冇呢兩樣嘢好困難，今次有國內騰訊投資合作，錢比無綫本身製作多好多，成立合拍部門去搞今次製作，幕後有足夠時間去搞劇本籌備，台前演員合作咁多次好有信心，大家渴求第三輯，各方面準備充足，我諗唔到點解會唔得。」

夏雨劇透一輪爭產風波過後佢會昏迷入院，之後會點就叫大家繼續留意，並披露一場佢同飾演女兒陳敏之感人戲份，夏雨話：「我最深刻同敏之，佢係能幹有學歷好女仔，但未拍過拖，之後喺河邊自殺，我救返佢，喺醫院同佢講返幾十年往事，呢場好感人，喊得好緊要。」

其實呢套野係幾好睇，無奈太多人盲反tvb

咪因為你個電視台戇鳩囉

歐美日韓劇
好睇到數唔哂
駛鬼睇你個卡啦蘇

睇歲月樓情好過

Tvb都盲反？
政治/新聞/立場/態度/紅底/維穩

歷年黎事件多不聲數

你會唔會又係盲撐？
論劇
唔講美劇

韓，支那劇同日成本 劇本都收過撚哂頭

俾個like你

搵班老人講以為好潮既潮語

夾硬拋一大堆潮語 為講而講

情在有情都好睇過佢

呢套真係好睇好多
夏雨個角色就好似典型香港人

人地講劇你又拉去政治立場
套劇質素拍得住鬼佬泡菜壽司仔劇集啦

個堆潮語其實都過撚哂氣 咩傻的媽 仲要搵啲老餅講 真係打冷震

唔關事
降魔的都大把人睇
係呢套太撚戇鳩 有集成班老野係度玩爭櫈仔

同 TVB 其他劇比都係差

其他野唔講
淨係成家人無厘頭係度唱小鳳姐已經要轉台啦

好撚唔鍾意夏雨

日撚日都見陳敏之偷情，大佬，咩年代呀？仲用咸濕情節谷收視

廢老

3大老人徐煩膠, 夏雨, ck, 關家姐
加上her her har笑聲腸仔

咁嘅卡士, 點樣開胃....

呢套野啲死老野平時一套有一件已經難頂

依家成套都係，比錢我都唔撚睇啦

關咩事
反得嘅本來就唔會睇tvb
而家佢收視插水，仲衰過tvb其他劇，即係連師奶都唔睇佢

成鳩日唱歌跳舞
講埋晒啲過氣潮語
仲要無啦啦一家人玩爭櫈仔
簡直痴鳩線

老實講 TVB今時今日嘅地位
喺我眼中同youtube一個channel差唔多
仲要廢到subscribe都廢撚事

開心速遞仲好睇

諗唔到點解唔得咪証明而家呢個世界已經冇位置俾你班老坑囉

夏雨幾十歲仲喺度鳩嗡
仲同啲後生掙
人哋周驄叔拍吓譚炳文配吓音
過吓日晨幾自在

情節好牽強 搵埋荷媽加啲小動作以為好得意好溫馨 實質就水份多到不得了
劇情為拖而拖 無端端要唱歌 唱成十分鐘 有咩意義

支支tvb班友成日覺得自己好有料好受歡迎

劇情同主題公式化，以爭權奪利為重心嘅劇集又冇歐美拍個種鬥智鬥力嘅感覺，睇溏心簡直係曬時間
好心cctvb就反省下啦
你班大台老屎忽參考下降魔的同誇世代呢類帶科幻同喜劇元素嘅劇情幾咁受歡迎先啦

我真係火都黎呀

大佬呀
你啲所謂潮語 C9聽都覺得ON9啦
仲講出口

蓋清有冇追溏心

潮乜能野語

好似當年考評局果句 潛水怕屈機

果啲潮語仲邊有人會講

我like 哥，今次唔係呃like, 係真like

個編劇個腦生係屎忽坐撚住?

劇情真係好老土 又嘈

上網有得睇先你幾集
洗鬼開電視

寧願睇誇世代

你諗唔到咪就係失敗原因囉

俾46億救恩人已經on 9
正常食埋人妻女

廢老個腦塞撚住左梗係唔知啦，根本已經同社會脫撚左節。